邊間找換店 可以碌卡唱錢？

如題

之前當鋪巴打話當鋪可以 會收少少手續費

當鋪 真尻假呀
一般找換店唔會有？

當鋪巴打話好多大陸人都會咁
因為佢地唔俾帶太多cash
當鋪會中間收手續費

一般找換店 你唔駛諗
一定無

可以試下去金鋪買實金再賣返

俾返張卡人啦

其實最快
係碌iphone 然後先達放

我指唱外幣 ， 美金

直接唱唔會有
最多可以幫你換現金
你自己再拎去唱

少過 10K HKD 麻煩少少自己用 payme 套 cash 出黎去換